Pro plnou funkčnost stránky:
Rozjet composer update
Změnit databázi v .env
php artisan migrate --seed (Seedování může chvíli trvat)
php artisan key:generate
A vše by mělo fungovat tak jak má.
Jméno a heslo na admina stránky:
admin@admin.com
asdasdasd
